想著你自慰數次 用下面的水代替淚水

小妹我失眠了

錯台

推